明知再問你 結果只有 越問越不堪

🐷

覺不覺鴨免好冇用

五角

冇得睇你bam3日唔開心

你唔好上黎三日咪得

我三日唔上連登會執架

想睇